跟住東方推幾場

呢排跟東方執唔少
有冇興趣跟下水？

冇咩人數 冇咩動力
跟住東方 應該反手就反手

今日輸咗兩場半場和

留名

Lm

11/4 $200 推
奧倫堡 第一隊入球 2.04倍 $200
5' 收錢了

炸

炸主隊 唔影響我

11/4 $200 推
✅奧倫堡 第一隊入球 2.04倍 $200
森馬拉 半場和 1.92 $210
森馬拉 讓球主 1.89 $200

11/5 搏一搏 單車變摩托
颶風隊 主客和 和@2.92 $ 300
CA科爾多瓦中央 半場主客和 和@1.88 $200

足球過關 2x1 $ 300
颶風隊 入球單雙 雙@1.80
CA科爾多瓦中央 半場主客和 和@1.88

11/5 搏一搏 單車變摩托
❌颶風隊 主客和 和@2.92 $ 300
✅CA科爾多瓦中央 半場主客和 和@1.88 $200

足球過關 2x1 $ 300
❌颶風隊 入球單雙 雙@1.80
✅CA科爾多瓦中央 半場主客和 和@1.88

❌川崎前鋒 半場和 2.3倍 $200
✅川崎前鋒 2.5 入球細 1.95倍 $340
✅布拉格斯拉維亞 讓球 客[+1.5/+2]@2.03 $ 400

仲有冇

11/5 搏一搏 單車變摩托
❌颶風隊 主客和 和@2.92 $ 300
✅CA科爾多瓦中央 半場主客和 和@1.88 $200

足球過關 2x1 $ 300
❌颶風隊 入球單雙 雙@1.80
✅CA科爾多瓦中央 半場主客和 和@1.88

❌川崎前鋒 半場和 2.3倍 $200
✅川崎前鋒 2.5 入球細 1.95倍 $340
✅布拉格斯拉維亞 讓球客[+1.5/+2] 2.03倍 $ 400
✅Ajax 讓球客+1 1.95倍 $300

11/7 不成功 便成仁
些路迪 讓球客+0.5/+1 1.94倍 $600
標準烈治 讓球主+1 1.87倍 $300
過關2x1 以上 $500

完場先Post啦

tg post咗 唔記得連登

中了

11/7 不成功 便成仁
✅些路迪 讓球客+0.5/+1 1.94倍 $600
✅標準烈治 讓球主+1 1.87倍 $300
✅✅過關2x1 以上 $500
對沖 法蘭克福 $140
柏迪遜 讓球客+1/+1.5 2.05倍 $500
法林明高 讓球客-1/-1.5 1.97倍 $400
過關2x1 $200
法林明高 讓球客盤 & 施亞拉 主勝